被消失的一幅相

好開心

sorry 阻阻

【濫暴與公義】認為想清算班狗一定要等到「獨立調查」請入

推

魔警

小肥

Cls

與黑社會稱兄道弟的黑警怕咩呀！

做得出，唔怕認

麻煩大家幫手send個電郵俾國際刑事法院(有draft)

喪狗全面失控

由心到笑出黎 好似睇戲果啲變態殺人犯咁

push

咪呢條片

個撚個都好似食咗藥咁屌
撞撚晒野 人性都冇晒
所以話好彩佢帶咗罩 嚇到仆街

黑警死全家

推 死黑狗

Push

Dllm 仆街黑警

幫手推

等我印多幾張A3貼街先

推爆佢

（好重要有片）沙嘴道同龍翔道十五米外距離瞄向示威者開三槍，不過好彩唔中

up

各區文宣貼滿佢

同六四張相一樣會名留千史

爽呀！

推到班黑警仆街死

心寒

屌你老母

喪心病狂

Push !!!!

除低gear仲笑唔笑得出

垃圾黑警

文宣組ready !

想搵返相關直播

放落去blockchain同cloud睇你點清..
歷史同香港人會記黑警一世

成班trigger happy 嘅垃圾

玩緊食雞

屌你老母死黑警

屌

下次無咁好彩

推番上去

屌 唔撚可以習慣恐怖分子暴行
一開始望到張相居然覺得無咩出奇

Match

真係好撚似

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

Tui

推
惡魔的笑臉

有手足中手 中頭喎

推。

要做好紀錄工作

即刻download番張先

Backup

✋🏻

垃圾 唔夠打就出炮

完全理解唔到

其實唔使急,等中槍件事發酵完,再推呢個都得

唔通影到呢個唔係普通香港警察係d咩秘密人士黎， 所以被人起勢咁report

痴撚線

lm

down張 貼係牆度

唔怪得見得一晚就無人講

做乜撚？

[國際戰線] 翻譯香港人既故事俾外國人聽

「We Are HKers我地係香港人」希望透過網站同各大社交平台，將香港人既故事、感受同對未來的盼望宣揚開去，等大家都知道香港係一個充滿活力既地方，而唔同背景既香港人亦正正因為對呢個家既熱愛而聯繫起來。

Website:
TG: @wearehkerrs
FB: @hkersweare
Twitter: @hkersweare
Instagram: @hkersweare
Pinterest: @hkersweare
Reddit: u/hkersweare

佢好開心喎

YEAH

國際見 TWITTER要人

推
推
推

comeon delete this

有持槍賊?

開槍仲要笑

邊撚個推

全家都平平安安幸福美滿

一班低智力無理智既垃圾做警察

底已留

呢個真係要推

落地獄

條片痴撚線架喎

rthk嘅直播重播可以邊度睇返
有影到有隻綠狗舉住 Rock 手勢

推上國際

CLS

要做ON九秀才，咁就咪革命

依家焗住，打場不對稱戰爭

不要硬碰硬

毛澤東：敵進我退，打游擊戰

破壞敵方資源為主！對方在明，我方在暗！

打擊藍絲陣營設備及落單人仕，包括紅色機構，商店，落單瘋狗及奴才、契弟、契女！

盡量組職可靠手足，成立特別小蹤隊！

每小蹤隊10人左右出擊，後勤10人支援放哨補給！

只要有100小蹤隊，特區鷹犬死都唔惦！

不過，慎防敵方埋伏、卧底、䧟阱！

有無得upload上D咩區塊鏈之類既地方?

巴打另外開post，等多啲人知

攞黎做文宣 周街貼！

pish

冇老豆搵仔？

成個小肥咁撚樣

儲起佢

推上國際戰線，持槍，神情癲狂，恐怖份子

撞

back up

推！！！！！

起到未

起咗佢底未

pppp

黑警死全家
下一日即刻死全族

cls
推

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

痴撚線.
冇人理

推上國際
恐怖武裝分子
殺人打人為樂

[信徒齊聯署啦喂！]五十二位教牧緊急呼籲警方克制武力不升級，譴責警務處處長盧偉聰

屌佢老母，笑到咁
班狗全部精神都有問題

PUSH
CID 就已經配GLOCK？

twitter 推！！！Twitter要人retweet and like!!!!!!!!!!!

冇生命危險但水平咁射

啪左咩藥

你老母

屌佢老母真係黨衛軍黎

backup

以為自己唔洗屈裝

大把喪心病狂畫面
點止依張

個樣開心到

twitter幫手推

DKLM，遲早會還！

笑狗

屌 呢張要推 拍戲咩dllm

push
喪心病狂

印象中有片睇住佢地笑

揾番

射得好過癮呀 我屌你老母

真魔警
好冷升好恐怖

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treats all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

仆街

賤畜

失心瘋

癲狗

人渣黑黑警

死黑警仆街

笑住開槍 心理變態

隻隻狗都失撚曬控

好得意

屌笑乜鳩